作為一個無上過前線既和理非，今晚真係好心UP

作為一個80後窮撚淺黃，
屋企有老有小要養，
由第一日開始，
已經參與過好多次集會遊行，
始終因為包袱無上過前線幫手，
大大話話就黎兩個月，
到底政府回應過乜野？
乜撚野都無呀。

一直以黎自殺既自殺，
被捕既被捕，
點解香港人仲要繼續爭取，
你班高薪厚職既狗官明唔撚明嫁？

今晚同老婆同細路仔番到屋企，
開住新聞睇，
個仔問點解個姐姐隻眼會流晒血，
我同老婆真係唔識答，
好驚呢刻講左真相比佢地知，
會影響佢地成長，
所以只可以攬住老婆同對仔囡一齊喊。

除左果個女仔比班所謂警察射爆眼，
仲有義士比人打到血流披面，
壓係地下，
被迫道歉同承認無比差人打，
呢班所謂警察，
真係禽獸都不如，
鬧鳩你地係警犬，
已經形容唔到你地班畜牲。

我都明白

聽日機場見